Honne live in Hong Kong

係時候相認喇 仲有一個星期
有冇人去啊
利申買左standing

有冇人啊

好撚想去啊家產！冇飛啊diu nei

仲有冇人啊

我有啊 Ching 要唔要？

😍認真㗎？standing?

坐既

求飛+1 跟定機先如果仲有嘅話想收

我都買左standing

求飛 +2

賣左啦 慢一步啦 下次

推啊

放standing 一張 tg:honne227

放一張seating

之前lany tour係你開po
估唔到honne都有

你今次都會去？

一陣放工跑去

無錯 standing位
聽honne仲耐過lany

今日先收到兩張seating 有冇人可以俾我加錢換企位？
Tg

今日突登請假早啲去

今日會幾點去到啊你

好想偷走
7點先去到會唔會太遲

我都唔知
唔係幾想睇暖場
但又驚暖場就完先入會企勁後

唔會啦 7點半先開門
九點佢地先開始

啱啱15:30經過 已經有人排緊隊

九點咁晏先開始？

from Your Mum FB
7:30 doors
8:00-9:00 Cocoonics
9:00-? Honne

唔係呀嘛？咁早就排？！

咁痴線
希望陣間唔會有人鳩叫
始終honne 係soulful嘅artists

多謝巴打 咁可以慢慢食埋個飯先入去

諗緊慢慢食埋飯定早啲去到

但我驚8點之後入去已經唔會見到佢地

會企到勁後

都廢事迫到咁前了

唔想同人逼，8點半先入

其實我買咗坐位
8點先入應該ok...?

坐位唔清楚
唔知有無劃位

Pish

me want go also

排緊隊
好多人

入左去了 好多大陸人啊屌

Honne 又啱佢地

btw勁少人喎 啲人係咪諗住9點先到

仲排緊係出面啊

原來仲排緊 嗰個暖場都玩左一段時間

終於入咗黎
坐好後

cocoonics玩完

咁快 係咪依加等半個鐘

就開始啦

正到

好l正呀 但我坐嗰到d人冇咩反應

好正
Andy好撚形 不枉我支持左你咁多年

我企好前 啲人好投入好正
Warm on a cold night 嗰度正撚到好感動好想喊

diu your mum 七點九到 入到去做完supporting act🖕🏻

懷疑樓豬就係舉紙舉到Andy面前果個人

btw有冇歌list

嗰個大陸仔黎架 打尖打到去到第一排
我係第二排一大班女人嗰度其中一條女

歌list咪就係Love me love me not隻碟 + warm on a cold night ,good together, it ain’t wrong loving you
唔知有冇漏

佢唱得好難聽呀
聽到後面啲人大聲恥笑

前面啲人都大大聲指住佢黎笑
andy諗住拎走佢張紙 條大陸仔又搶返 勁搞笑

仲有 radar, all in the value

個2個人都好好笑

未睇之前都唔知what to expect
畢竟佢地d歌都d tune 都較calm
但估唔到佢地個氣氛可以咁好
值回票價
最衰無買到野飲無酒精落肚
本來已經遲左少少但見到咁多人排隊買無買到

仲有just dance, coastal love, someone that loves you

真係好正阿勁開心
James吉仔solo型撚到

結他⋯⋯

氣氛好好 不過仲未去到好癲

發覺好多free seating觀眾真係郁都唔郁
好彩隔離同前面嘅人肯起身un
後面嗰排好似入戲院睇戲咁
下次買返standing 唉屌

其實一開始氣氛好差 大家等左勁耐都開始攰
之後andy話hk係佢favorite又尷尬笑一笑
嗰時我覺得佢係覺得氣氛差 之後求其講兩句

我係座位 但個排啲人全部都好high
差唔多首首都識唱哂
有段歌唔識嘅人都攬埋一齊
最尾仲全行企哂起身
投唔投入到都真係講格離啲人

巴打係咪坐山頂位？
見到山頂好多人仲投入過頭幾排d人
可能唔洗擔心遮住後面d人
我一起身後面條女就勁大聲嘆氣

你算好彩啦 我隔離嗰d都冇咩反應焗住坐喺到郁
唔係因為毒L一個睇都買咗standing

坐最頂都要Un

其實standing都好多人係一個人睇
但大家唔識都可以跟住一齊un好正

我都係坐喺到郁咋
返完工太攰